微信支付買100蚊送50蚊優惠突然停左

剛剛晚上9:30係觀塘一田買野掃完微信發現冇左個優惠，同場其他人都係咁。有冇人係其他地方發生同樣情況？出bug 定停左？

唔緊要，重未停右